政權越瘋狂

下一句係？

你有你返工

返工

移民潮越旺

老衲越強大

返工潮越旺

我食我黃店

Say my name